# Подсчет количества объектов
<table>
  <tr>
    <td>Тема задания</td>
    <td>Практика Assembler</td>
  </tr>
  <tr>
    <td>Срок дедлайна</td>
    <td>04.10.2022</td>
  </tr>
</table>
Найти среднее арифметическое для разницы между двумя массивами x и y. <br>
Массивы заданы следующим образом: <br>
```
x dd 5, 3, 2, 6, 1, 7, 4
y dd 0, 10, 1, 9, 2, 8, 5
```
<br>
 Язык программирования assembler(nasm).